依排唔見多謝阿哥阿姐個老豆

唔通過咗身

如果係嘅有d可憐佢

連揾食工具都無埋

上個月有個翻版多謝呀哥呀姐 好戇鳩都唔知佢有無比版權費
但好次一兩日後就唔見左

依家朝早都仲有先生小姐早晨 身體健康

最柒係d白種乞衣 打鼓連音樂都無又唔岩beat 比小小誠意黎都無

好嘢自然有人抄

好似唔係喎
前日放工時間見到